有場100%既波

拿坡里winwinwinwinwin

Ok

ok

加油

勁 米蘭1-0

和撚左啦柒頭

中

中風

收嗲啦 死傻鳩 我宜家立即吊你老母啊！